其實打乞痴之前呼哂啲氣先打會唔會傷身？

因為唔想打得太大聲
但係咁樣次次個心口都勁痛

😂😂😂

有icon唔用打乜鳩emoji

🌚🌚🌚

但係次次打乞痴前都會吸一啖先打到乞痴
邊有可能呼晒啲氣先打
心口痛就睇醫生啦

推